家中兩老腦裝屎 求接下聯

Push

推

冇人理我

你無可能會成功

府外萬青撚柒犬

樓上毒撚𨶙谷精

城內萬眾憤填膺

會上柒婆閪漏尿

太古烈士視如歸

閘內柒警手握鑰

街上黑警勁無恥